其實想剪依種頭應該點講法？

唔洗剷
髮腳的水剪短少少？
有咩術語

柒到喊

點解唔可以直接比圖佢睇

agger

直接講剪韓仔頭

要半個月修剪下

呢種算啦

角仔頭